請教用緊i cable既巴絲

想裝黎睇新聞台，1000Mb i cable用唔用得過？2015義士蒙難後，仲有冇cut唔到既情況？

留名